依家比你哋香港貼上祖國嘅標籤有咩咁失禮，點解要搞到上世貿

中國人既面子比你班官員丟光了！